天水圍元朗有冇好嘅Salon推介?

之前去開天耀商場間新偶像 但執咗 唔知啲師傅去晒邊

想問下各位元朗天水圍有冇好Salon推介

Push

我都想知，啲頭髮長到遮眼
剪開有間係旺⻆，呢幾日忙到去唔到
但元朗次次剪完都中伏

靚小小可以去銀座試吓

新裝修完有幾間靚salon入咗嚟

我都有兩次去元朗剪 兩次都中伏 可能我唔識揀

聽人講Salon Reflection 唔錯
有無巴絲打去過

Cafe de carol (tin shui wai)

千奇唔好比呢間既老女人剪
中過伏。仲要條攔坦收貴D

天一 A salon hair group 既Jason唔錯。
不過booking 好滿，通常唔接walk in

好似話唔同級數嘅髮型師收費唔同
佢收幾錢

唔該絲打

依間我試過cut hair 198/398/498
最貴個個有單人獨立房
有2個都有畀卡片我

我認為剪得幾好嘅

但好撚sell得囉 唯一缺點

過程不停咁sell佢salon代理嘅護髮產品
我已經話考慮吓 仲不停sell
依點真係要扣dd分

北江二樓有間細舖
唔算貴之餘仲剪得好細心

去開垃圾？
40蚊好過新偶像

好似幾好咁
唔該晒巴打

巴打可唔可以講一講個舖頭名

天一The first barbershop
剪過幾型
師傅好細心

叫阿活 不過舖頭無招牌
去之前打6186 2580預約先

呢間黃架

元朗千色後面 patio 幾好

富達 wonder hair幾好

Wonder Hair一直都有學生義剪 店主好好人

仲salon
即剪10min
平快正$70

靚仔簡單剪就行